助理小販管理主任

有冇巴打收到通知約 Interview
亂咁申請無啦啦收到通知，但人工又唔係特別吸引

今日收到，明明無紀律部隊經驗，係做過兩至三年同顧客服務有關既工

收到

仲未收到

唉，我都無收到

廢人冇得揀，西工都要上

我而家人工都高過佢，但鐵飯碗又好似好吸引咁。
有冇巴打知實際上係做咩

即係散仔？我好似apply左但冇信

收到，要降薪入

垃圾
成班仆街垃圾

職責係拉呀婆？

收到，8月8 見
有無巴打知份工係做咩 拉阿婆?

(c) 通過一項有關的體能測驗，以評估申請人在執行執法職務方面的體能。

岩岩睇到佢個入職要求
但佢EMAIL又無寫要體能測試，淨係話會考基本法
有無巴打知道洗唔洗考體能?

收到interview 做緊地盤工人

比我做垃圾啦

收有人投訴商店阻街要處理 捉垃圾蟲 捉走鬼 同拉啊婆 好似係

6年到MAX?

拉呀婆(如果真係阻)都係比人屌，但拉南亞就命都無。
當然最理想係鳩 Fing Fing

究竟而加入職有冇機會有得升呢
現職紀律部隊老西都見左先，又唔係請硬

Lm

有冇tg group

同問

師兄幾時in

城管

25

等巴打消息 好想做

[url]緊張緊張[/url]]

閪到仆街,aco都好成百倍
平日工作:行街,處理投訴,阻街,無牌小販
經常企係到睇班小販有冇係指定位置開檔,有冇過界,賣既野符唔符合佢申請既牌

巴打做緊

唔係但做得你就預左要企街,蛇王依D唔好諗啦,上次先比記者爆大獲

我都係。問埋d on9問題

聽日in 好緊張

問左廿鳩幾條問題

all 處境題？ in 左幾耐？

3定4條處境，1條英文，其他都係資料題
冇留意in左幾耐

佢問我讀果科對份工有咩幫助
係咪玩9我

我讀機械工程既

都係個d咩執法遇到困難，會點應對個d

想問要唔要品格同財務審查？
要的話又會點查

有冇收到風邊個board手鬆手緊
問題比我想像中簡單
有溫書都冇咩問題

[url]其他force 我諗得柳記想轉走過黎[/url]

紀律部隊根本得兩個部門會想轉走

今日in 完，係難
特別處景題

今次有冇話請幾多人

上次管工都請好多人
結果都衰左

吹到有手有腳就請
正係執法人士 紀律部隊都霸左唔少位

退休潮完？

想問巴打知唔知in 幾人

有人唔做做城管
專恰老弱婦孺
欺善怕惡全部冚家剷

奴碌巴先前管工叫春post請教過你有關情境題， 點知A仔面試又翻兜一模一樣嘅題目

聽你講管工已經尾水， 是咪waiting 排300尾機會渺茫

大家有幾多年工作經驗啊

師兄，想問下入職之後，有冇識人做兼職成功申報到？

In 完佢最尾只係問d簡單問題 英文問興趣係咪無行

前面d問題簡唔簡單

好簡單 ugrad問埋d佢網站都有答案既問題

十拿九穩

有頭髮邊個想

巴打係咪有相關工作經驗？
我in果時難到仆街

報左名幾次都無得in 請問有得in既巴絲係咩學歷同年紀？係咪一定要degree above ?

有無全職 經驗

做左幾年銀行

英文題都係問自身多？

多數都係簡單英文題
都係睇下你識唔識講下咁

3x了 由26 7歲報到而家

cs係政府定係客戶服務

我中六都有得in

無 本身做緊其他政府部門

問我既問題唔難
大部份網頁都有資料

我指中六學歷，唔係而家中六
咪in呢個post

大量監房職工去考

係

有冇巴絲今日去見

可能你有料 佢出難d 比你？ 因為我就覺得算簡單

我工作經驗同讀書都同份工無咩關係
應該係想踢走我多d

有咩吸引？做6年先3雞，十幾年先升一級。
仲要翻6日，仲要帶老母翻工。。。

公屋/綠表

應該成4千人in？ 8月7號in candidate no 3千頭

Aco出左大榜

收左皮，反而個人輕鬆左，7號in了

2020年再試過

兩次了，兩次都係killer房 努力係下星期小販個in好過！

小販第一次見之前見過管工衰左

管工冇去到in btw你幾時in？ 我只係溫左個web既野

4,5000係基本

8月2號最早見

但discuss 又話每間房一日見15個人到

應該冇咁少
15分鐘一個，5個鐘都20個

start pt高過aco，同紀律部隊差唔多

我都r撚晒頭見政府工都係隨緣算，太上心壓力仲大

好多監房職工去考

加左人工喇 係低一個pt但start高左5個

無錯

aco 做5年先係佢既st pt 佢已經差唔多max左

唉，佢地有執法，著數好多

問過冇執法，佢地係看更

都叫睇住啲犯既雖然柳記真心膠比錢 同啲犯一齊返工 睇住佢 悶到pk

［member]咁撚仆街.... [/member]

加通漲就。。唔使6年

係第4年應該差唔多有

上次管工唔係問過咩
d人答做埋佢果份

做埋佢個份！？

而家份份正苦工都幾千人考，真係睇彩數

咁答一定死啦

唔聽話一定係溝通溝通再溝通

大家都政府
依個人工依個時數on99

有紀律部隊考就咪做食環啦好心

考官表示佢都係唔肯做
諗住溝通到幾時

管工啲問題同呢邊果啲好似架

大奶妹唔係in得幾好咩 仲wait緊

皮已收，處境題犯左大問題

管工果面，所以想入到a仔

我都係 比個考官chok 2 chok就衰左
太緊張

希望管工的經驗考到a仔

我7月尾in ahco wo

話朝早第一批考

sor搭錯線

未來巴唔好恥笑啦

22號考完，in到一督屎咁

點解咁講呀 又係處境題？

好似答錯哂咁

已經想考過第二個政府部門了

Fm咁唔好做

人望高處

屌背唔齊係咪都係收皮多

唉 d處景題真係無邏輯可言

board幾？問得好合理同會比提示喎

邊啲背唔齊先？

#1鳩噏怪

• 18d

完全封鎖

呢d人睇死佢俾個pc佢都會狗衝

問我好多資料題

小販 你第日點轉工

入左先再算手

係，好彩見之前果晚有望下

處景題其實有路可以捉

黑警著制服果陣都可以打人
食環只可以比人打比人罵
有時仲要訓係地下扮受傷
偷懶果陣又驚比自己人搞

點樣捉

留意時事

時事講左好多，有睇過啲爭議個案

都係睇你反應姐

有冇人尋日本身要in！？

佢問d case你有心溫下/諗定 完全有路捉

係 因為in你條友都拾下拾下

上次見食環管工俾個姓嚴的問依條

如果讀環境衛生就應該要識既

其實哩Ｄ題你地唔洗太認真 對乜科根本無影響 幫助既野咪就係讀書既時候練好晒同人溝技既技巧囉

做警犬同做小販，今時今日個時勢寧願做小販都唔做狗啦，小販除非你傻到一個點否則都唔會俾人起底喎

Your face your fate

一樣比人叫狗🐶

未來巴

但呢個時勢 警犬真係衰過袋底泥

有冇巴絲今日見？

大波妹見左未？

聽日就見

網上有的資料都背

我見board D

見完了？

見完

好難？

資料題答到晒，處境題係咁比人挑機

正常

好多人冇到

大方向你如果冇錯應該唔會點挑剔你

係一啲啲比人挑

tip得中題嗎

資料題真係好多野考到

有啲中

係長資料 定短資料

這樣真，之前瞄到張點名紙，好多人冇到

比人問果啲全部都係長

咁都答到

答到，所以處境題好深

成個網頁資料問晒

問得多資料題咪好，岩就岩錯就錯
呢d有得溫，得罪講句，資料題都唔識既不如唔好去考

問網頁問題直情係送分

咪係，有得事前準備，答岩佢又冇得挑機包呦頸
唔同處境題，何況個網入面有關小販隊既野又唔係多，咁都唔溫果d抵死

溫晒都覺得佢地問到好癲

唔知你邊個board 處境題既case其實有上過新聞 完全唔係為問而問

要搭lift，啲case係的

所以話係有路捉

睇親新聞班食環除咗搵警察就無野做到

正常呀，其實佢地既權力好細，好多時都係要搵人幫拖

祝你好運

未來巴今日係killer board 度被人狂問

其實考官睇你份GF340，已大概決定到請唔請。Interview 係俾個機會你，說服考官由唔請變請/由waiting list變direct offer。

咁即係生死早已整定

7月26 in 左唔知幾時有體能

你會比個board媽叉你

7月26in 唔知有無份體能

咩board 有冇資料題唔識答？

a ， 有一題唔識 ，其他初初唔記得，但佢會引導你答

的確係

咁低人工 仲要三年工作經驗

小弟喺路過嘅路人

未來巴係現職

有冇人完全無相關工作經驗都入到小販

部門內有好多正常人，部門文化優良，員工合作無間，相處和諧。

與事實不符

部門內嘅人士，最鐘意講真話。

30個揀1

冇咩點睇
請講真紀律部隊都霸左唔少位

你唔係信呀，大把人冇到，再講空缺之前有師兄提過

岩岩in完

係咪好似傾計咁
無咩特別難野

可以咁講

有冇比考官

到底咁有冇機

其實係得懲教多
in果陣見到3個

似係想打發你走

明白 柳記都知咩事既 但其他走黎小販就唔明啦 因為小販冇宿舍

有無機，考官問問題時，你會感覺到。

問好多情景題，係唔係有機？

其實唔係點問工作情景題係咪死左九成

未來巴分享下

就in

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下sorry for標題差

狂問我處景題 同埋 抗壓力

點解答既機會都唔比我

但講錯野，100%收皮

我想問係咪個個board都係有2個"會員"一齊in
果2個阿叔問左我好多處境題

冇錯，可能唔同房唔同玩法

我溫左1個星期書
用黎答左一條問題

以我所知，interview 200分為總分

chairman 問d野好廢代表咩

Chairman 問資料題+ intro. 100分
情景點50分
英文50分

有機會

樓下間賣菜地舖成日棟左兩隊人係到。每日朝九晚五咁，日哂雨淋。仲要俾人兇。

佢係睇你本身學歷同經驗，就知你大約入唔入到而再調節問題內容？

比人問左2條管人題，狂問處境題

你就好啦

3條問處景 會點做既題目， 兩條問比人圍 既壓力問題，btw有條處景答錯野最尾

你點知答錯野
處境無一定

知唔知a仔in 到幾時？

好似係8月16

點解好似無tg group

某啲處境會有一定的答案管工就係咁

睇黎係

佢問你既問題，未來巴打都話有機

8月22

如果係咁問工作處境題

巴打答得好短? 答咁多條都愈多機會答錯，或者答唔啱佢心水

唔短的，係唔同範圍，包括有捉蟲票，有阻街，有拉熟食，有拉阿婆，每條都唔短，再加埋管人題兩題

大奶妹本身做咩工

文員仔之前管工香左係執法題

睇文字都覺得你有offer了

想問大約in 幾耐？

比人問左30分鐘

我都想有

遇左比人叫狗

咁耐

巴打個日in 幾點

有無人唔著西裝

問我自己住個區個小販市場唔識

我都有 係冇管人 但有問 比人圍會點

尋日普通shirt

咁簡單

去邊個broad 其實係咪隨機
定係無相關工作經驗就要去killer broad

死啦 佢好簡單咁問我 冇你咁深入同多範疇 似乎幾睇得起你

屯門🤭

藍地街市小販市場

我都係...簡單mode,問開放性題目比較多
無咩背書題 係咪broad D

係呀！！！唔通皮已收？？

下星期in 剩係溫過兩眼
呢個位係未好多現職cs 紀律部隊考？

2樣都無

係就好，感覺上in得唔好

嗚呀有冇tg group

感覺上如果最後果幾日in
機會低d

考邊範我都係覺得越早考越著數

呢個真

等收offer喇

好似係。。。

以前就係， 依家就唔係 ，依家差好遠

依家邊行 都好過晒喇

無相關經驗就去killer board

好老實講我唔覺呢份個image 比狗好，為左份糧既真係三思考慮下先

physical test 有無detail考咩

150kg

是但一個話你唔得都收皮啦

主席有最終決定權不過唔好得罪門口對文件的職員

上屆出到成700幾個wl, 有得去in都接近一半機會有offer/wl。 咁都收reject都好唔抵

上次管工都話有手有腳就有waiting
結果rejected

背到資料題應該都有eo

科文我都收reject, 好采aco有wl

考勤應該都有wl吧

科文aco都死左

今次d考官有無讚你好了解我地部門

比人讚但都好擔心

開始覺得broad A係用黎出direct offer

做咩咁唔錯意食環狗比人捉過千5？ 雖然係垃圾狗但洗唔洗話大聲叫狗，係班狗仔前又唔見你大聲屌

你咁做 咪又係怕惡，走去恰個冇權冇地位既

成班人既時候咪圍囉，單拖鬼會咩打份工姐 搵命搏咩

由佢吠啦，被人屌又唔會少忽肉，到時佢有佢屌我有我收人工
做執法就實有人唔鍾意嫁啦

我都會屌食環恰呀婆但 自己又唔夠膽 對住堆南亞人打 又要串，都係豆份糧 比人話又唔會少忽肉你有你屌 人地有人地收人工

講真我都好淆班南亞人+街市佬

無錯， 千其唔好掂到我

班黑警其實都係咁既心態 加上有槍有棍抽多你兩下水

幾時出pt呀

無笑，係可憐你

唔好意思 阻到你睇post
聽日去深水埗嘅入一入嚟

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

幫推

黑點地點會唔會背哂

唔會問咁deep

今朝最早都有八九個in

錯過左報名 好酸

唔知幾時先有pt呢

ACO轉呢個職位 會唔會好傻豬

依家份工好悶 做左6年先2萬
想入政府周圍走下

會 6天體力勞動 睇路

You get the point.

好傻好天真

6年max再考其他位

咁易咩

一個涼冷氣 unun腳 等收工 返5日，一個熱到底褲都濕 返6日

驚你入左去，轉唔其他部門，又頂唔順。

有得揀都想做冷氣軍師

到時兩邊不是人

做唔掂咪resign

入到去死都頂硬上

大家覺得 下年2月會唔會再開招聘😞？

按常理，下年二月應該仲派緊彩，講緊今年in既人（waiting list)

好擔心愈黎愈難入職

見咗15分鐘就完

政府工最穩陣

有aco waiting 仲去唔去in好
19/8考連題目都未搵

難唔難

In 埋喇

梗係咪去啦
aco 有waiting 只係時間問題

好難講 今年好多waiting

問左半個鐘， 3條情境一條自介一條英文

情境係啲乜

未來巴都有考a仔

無

未來巴好想入a仔呀

不了

A仔好pay啲

可能有staff mon緊post
如果揚左有機會轉題目

有好多人都係？

都係網頁野

情題題佢地有data base隨時轉都得

其實來來去去都係新聞 見到個d
比人兇
唔合作
比人圍 恰夠婆
再加考官 現場演繹

好緊張 幾時出physical test

可以查分未

冇錯

in曬啦咩

見完覺得有機 諗諗下又好似冇機

why not aco

應該憶藍絲投訴

要唔要品格/財政審查？如果要 要交咩資料？

15分鐘in完
答岩所有問題
處境題滿意

有冇機

到今日都未收到通知in,係咪要等下次？

有呀

有冇相關工作經驗？

年數唔夠？？？

係醫院行私刑已經係咁
係差館更加嚴重

叫做有相關經驗
大學畢業 三年工作經驗
兩年係MTR做車站

追問我兩三次 然後就冇再問
本身有接觸過捉小販後處理嘅程序
所以叫做答得晒

就咁睇 似有機

如果有d位表現突出，令人有印象，應該都穩

做左小販隊之後我就捉哂啲藍絲亂拋垃圾亂吐痰
撕完我地幅牆仲亂拋垃圾

通常過左幾耐收pt？
過埋pt係咪食硬個offer？

今日見左25分鐘左右，我都唔知有無機，表現麻麻地，見完咩都唔諗，決定聽天由命

有pt =100%有offer，個pt 除非超級肥唔係點都過到

Yes sir, 我準備好了

等緊in埋COP2 希望有一份有offer

我有另一份waiting, 但應該依份快d 可以on duty 加油呀巴打

乜係cop2

二級電腦操作員 (Computer Operator II)

二級電腦操作員

我都等緊兩份派彩
好漫長

等到無心機番工

大約幾時派彩？

邊兩份

有冇咁誇張

除左呢份仲有海事處水手同埋救護

難怪呢份工流失率咁大。我有aco wl , 都等緊呢份派彩

勁呀‼️好多機會

Aco 同a 仔，你揀邊份

兩份都想做，邊份請先就做邊份。

Aco 係唔係wl一定會派曬？

聽講係

每兩個禮拜就in一份

老系都做aco

差5個point姐，max又多一個point
派到d返5日既位秘撈一日，計番咪差唔多，呢份工輪6日
但max就多好多

aco起薪pt3，返5日，秘撈一日900蚊，一個月就多3600
大家都係6日既情況pt3已經18k，a仔先20k，呢到差得果2k
max aco本身已經多a仔一個pt，再加呢3600
點會a仔好過aco

唔係9定10月咩

咁你去做aco 囉👍🏻 a仔留比其他人

我都冇apply，放心，救護收我我實讓個位比你地

大家都湧入政府工

點解點會份份都萬鳩幾人報

唔怪得in我果陣好似請夠人咁
好hea

車....浪費我時間

雖然我都預左志在參與

想問巴打自己友係咪姐係食環署既cs 同n仔

有冇人今日in 呢

好似琴日最後
唔係琴日都係今日最後

尋日完左

緊張時刻

好想要offer

有紀律部隊會轉過來咩？

個秘書話 九月尾會出第一波通知 .

btw，有無人知今次會請幾多人 ?
同埋出左幾多個面試通知 ?

你咁大膽問秘書

我諗唔到其他問題啦 … 我好有禮貌咁問架 唔會扣分吧

師奶應該係好耐之前入掛。。。依家師奶難啦(好似係)

淨係知依道好多擾敵 唔睇好過睇

出體測未呀

屌 成日聽埋啲傳言
大把街外人考入去啦
亦有朋友係圈內人 行為良好
今次去信 in都冇得in
根本無關係

仲有一個月

點先叫圈內人

未來巴唔好恥笑我啦

咩一個月？

我係鼓勵你，唔係恥笑你。

我都想入到去架

9月頭 無physical test係咪收得皮

pt係實體信定email

邊有咁快呀

唔好恥笑啦未來巴
未來巴有冇收到風幾時有信做體能

有排等

唔知9月有冇pt呢？

唔知

呢個位係咪要跟衛生幫？

有無A仔tg group? 想加入

收到pt？

無呀。。。想圍爐一齊等pt/ call/ waiting

discuss話出左信?

好似話條友fake

政府工吸引只係人工穩定，
但人工一向唔高！

好難升職。六年MAX...
編制上小販管理主任有326，
但助理小販管理主任就有成1633...
有排排隊。

不嬲中低層係人工唔算最吸引，但以穩定性黎比就差太遠，但求一日過一日 就算 其實好過出面

咁係巴打你地勁姐 好多人搵萬零兩萬都好大壓力

有公屋有綠表

唔係
我都做相關工作
我只係入職個下人工好似ok...
但做多幾年，你會發現外邊私人市場都唔差
特別係分花紅個下

揾我咩事?

係私人市場搵到份咁上下人工既工
唔洗shift 應該都唔等個pt

其實同市民條隊無咩大公別

有無7 22in完既巴絲有下文

有人打過上去問而家冇任何消息

好少可會依家都仲答你未有任何消息 正常出pt la呢個時候

可能同之前單野有關掛

幾時會再招？

有排，上次係成兩年幾既事，好似用晒waiting先再請

二月幾咪招過

2022年

咪講2月個次 再對上一轉係成兩年前囉

一般18個月，我個2021年中啦

估*

有傳聞話有可能會second in

有冇巴絲知呢個傳言堅定流

堅唔堅唔敢講，但有現職既聽到呢個傳聞
記住，係傳言，A仔個圈係咁吹，但都未必岩

咁既西位都in 兩次 不了

真 唔洗搵食咩

出去做私人工好過

知唔知因咩事要in 2次咁on9？

之前有巴打講過

香討有人打左上去問，乜消息都冇

唯有繼續等啦，我都想快啲有消息

幾時有下一步通知 個半月喇

幾時再請？

今屆連成績都未有

出左email
話要再in過
發生咩事？！

收到email 要再見過

無去in 叫我再in😂

屌佢老味咩
上次in接近全勝姿態
又頭黎過
冇去in個啲又有得再in
公平咩佢老母臭閪

重賽 上次見到爆分咁濟
不過救護bc都收到了，唔去in
你地加油

on撚鳩 屌！

屌奶星我上次無去in
今次又叫我去

未收到

屌那聲，我都收到要重in

我都未收到

其實發生咩事?

利申: 上次無IN, 今次都唔會IN

其實係咪上次有收到email個啲，今次都會收到叫你再in 過，但係我反而無收到

11月in多次，計埋做PT, 入職最快都要下年2月

定係某啲board先有？

未收到姐 我都係上次有得in, 仲未收到

on撚鳩 咁咪仲唔公平

打去屌下佢啦

打去有咩用 人地都係散仔話唔到事 應該打去icac 投訴 有冇得諗？

我難得上次in得好
屌你老母食環署

收到幾時再in？

笑料加油 唔撚去
咁既垃圾部門要重新in過
入班可能都叫你走

收到了

大家好關心
有無上次無去in既 今次會去in

屌改到8點9 in

上次冇去見收到email

實有 好撚弱智

聽聞有人報左icac 話有大粒既自己點左fd底既入去in

完美避左新年高峰期

屌啦星 搞咁耐又再in 哂時間 唔撚in啦垃圾六日工

唔撚in啦
面試都可以re既 入班都re得啦 陣間又話識人全部唔撚收

真心屌左出黎

大奶妹幾號in？

我都收到email 11月interview , 想問之前冇考過basic law, 係咪要即刻考返？定當日interview有basic law test?

知唔知幾時再請人

13號in

而家分分鐘等到2022先再開

上次都成兩三年前咁搞法2023

我copII 收到gf200喇 應該唔去in 加油喇 大奶

我

救護聽聞小左好多人考，得返千幾考生考，interview得返一百個左右，請七十個，實際數字可能錯，但入到interview比例係3個請兩個

仲要跑飛？

挑上次話唔係冇收到in咩，今轉又話去串人打嘴炮你就叻

係呀，呢兩三期都係千5人報左右，過完體能都得返4成人
加埋又入左退休潮
所以呢幾期好易考

佢睇唔睇你有無學過醫理 急救依啲？

唔睇，乜撚都冇都得
最緊要識做戲呃到個官你想做

都係既

想問下洗唔洗填 GF200

唔洗，

個場好冷清
冇乜人

跟手換套衫咪去咗做防暴犬

ACO收左華田
仲in唔in好
蝕頭賺尾 賺頭蝕尾
認真 點揀？？？

唔等錢洗就aco

係咪要著制服
手有紋身做唔做到

aco 100% 坐office返5日 44個鐘 呢份要返6日 45個鐘唔包飯鐘，計落唔係賺頭蝕尾咁簡單，一份有冷氣 一份出面曬

港版城管

今日開始in 人？

哂9我時間 唔撚in啦on9 post

4號第1日 rein完，感覺輕鬆過上一次

你似有機喎巴打

多唔多人去in？

似放棄我

感覺小過上次啲

通常上次難 今次就易

你有幾多個人見？

話唔定考第三次呢

有冇咁得閒

咩都有可能

好冷清 有無人去in定真係唸梗還掂有得再去 第三次先去哈哈

廢事去啦 去多次都覺浪費時間

佢冇重新對過文件咋
唔係冷清

勁多懲教 點爭

其實都係，起碼預返一班收哂啲現職紀律部隊

唔洗對文件？

有新野就帶去就得
上次拎返哂去 好似傻仔咁

要聞二噁英 不了

大奶收到bc未？我12月中bc

想問確認唔需要再攞文件去對？

有冇咁快bc

佢有keep好上次啲文件
唔放心可以打佢熱線確認下

我仲未收到bc call仲等緊

Pco果邊收左你未

未，等緊body check call

想問下係幾時in?
因為我第一次冇去
第二次先去
係咪即係無希望？

想問收到面試，大家係咩背景架？

幾錢人工, 入職

二萬幾，point 8

辛苦工比人日屌夜屌都係兩萬...

我比人日撚夜撚都係得萬頭多D

咁慘?

唉

Pt 幾時考

哩份工好唔好做?

又唔見佢地拉南亞狗
淨係識捉啊婆

收到風有去interview 都有offer

我第二次先有去
有冇機

係真唔係呀

請唔請到咁多啊

你做埋我個份 垃圾工 要in咁多次

好啊 我做

有無咁多空缺呀

幾時先有通知

新年後掛

等得好苦
希望請我

逾二千名應徵者面試作廢

下屆實有排先再開board

巴打第一次有冇去見

有都唔見啦 政府繼黑警最撚廢部門

食環署鬼打鬼

冇呀係咪gg

有無巴打有消息 啱收到

Email定電話？

email

叫你phy test?

巴打兩次都有去in?
佢之前打過黎叫定我準備野要交番
仲會出email 但差唔多兩星期都未有

收到pt email 了

PT EMAIL已收

一日出晒 定會分幾次出

第1批pt出哂了
第2批之後會再出

一諗起要食
二噁英
又無飯鐘

二次in都無去

點知自己係第一批定第二批
跟面試日期定成績

而家有邊幾日係pt暫時得13 17 20

照計就考足一個星期啦
點會斷開到咁

可能夠100個/200個就停左

咁就唔知啦
未見過14 15 16 想睇下有無人係

識人 有15號am考

好啊 唔該巴打

到呢刻都未有pt 咪算第2批囉 (好似係

識人16號

香土有人call左去問
call 左2xx人做Pt,
下批Pt 要4個月後先有通知

咁耐
仲未計考完pt之後等真offer
咁搞法年尾先入到

有得入就得啦

收到email會安心d 囉
問題而家仲未有
收到email 話之佢等幾耐

第一批CALL 咁多 第2批機會咪好微?
好似話請2百人到咋喎

條list會好長

第1日PT, 正式啟動

想知有冇人過唔到坐地前伸

有冇巴打考完可以講吓今日個流程

香土有

今日無人收call？

識人 13 15 pt,今日收call入3月班了

幾時bc？麻煩巴打可唔可以講多少少

佢地收哂call上去簽conditional offer, 之後去bc, bc 埋就入3月頭班

頂薪得2萬8 ，18年都唔知升唔升到一級

2萬8好好用了

中學學歷都算係咁啦

想問下如果有waiting係咪即係必入？
只係時間問題？定waiting完都有機冇offer?

過往係有waiting 都有份

係就好
有waiting即辭工

希望食環其他post 都係咁

三月頭好似公佈結果

我打電話都問過
佢都話係3月頭...
但我未考pt

下班pt應該4，5月做，7月另一班

而家肺炎咁勁
人多密集考pt
會唔會真係4，5月考到
真係希望佢快d pt

今日啲人陸續入班既 confirm letter

陸續收到

仲有啲pt左但入唔到3月16又點計

同下班pt左的一齊入

明白

有幾多位巴絲收到信？

小販隊都咁多人考

呢份工返5日定6日？

如果落隊就返6日，返case work、豬隊蟲隊就5日

小販搵兩餐，買下D好食既野，都要俾你班人搞

有小販隊嘅人，便服五天工作

新人會唔會去到？

做城管係咁㗎啦，唔通你想去拉道友呀

基本上一定無可能，第一要識人，第二呢d荀位一早比old seafood霸哂

同埋返九總港總新總都係五天工作，但要輪通頂shift

返通宵好快釘

我識人第二水轉去總部要返通頂即刻考第二份走

始終政府工來講呢個人工但要返通頂係爭d既

星期一開始派waiting + rej 信/email

頭批今日入
兩班，每班3x人

仲未收到email
好緊張
希望招聘條友唔好呃我

香土話
rej 就email
waiting 就寄信

但香土果邊一封email都未收到
應該未出reject同waiting

唉，日日叫春

香土有人打左去
話本身今星期出但俾主任hold住左
今個月唔會有

會唔會有變數

唉，碌柒了今次

唉，咁搞法有排都未知消息

我aco緊 想走

痴線aco 走去做依個企街post

識個aco之前做衰位考咗呢份過冷河，入學堂train完即返轉頭做aco

做撚到閪咁 冇停手

好彩無去到

無飯鐘
又沙士
又要查食肆

究竟幾時先有消息

比我都轉aco啦

我做到閪咁

點閪法？

有d區每日剩係出車一粒鐘，其餘時間無野做

香土話4月出wait

無限月份

0845番到去即做
成個部門三四百人咩狗屎垃圾都關我事
依個位之前冇人頂多過兩年
上手算叻做左四年幾
但每日都蝕半個鐘lunch
放假電話又狂響

巴打...冇謂整個鬥慘大會
準時收到工，收工放假唔洗做公司野
係一種幸福事
我生存希望係等下小販waiting
如果佢出reject我真係崩潰左

派緊waiting, 留意屋企信箱

收到信了

pt左都無信，死心了

Direct offer 咪無信

FF

pt 左都無呀
希望星期一

應該咁講

有WL + PT 左就等call。

只收WL信就等PT ，之後有沒call就聽天由命。

利申： 收WL，但未PT

pt左無WL信, 身邊個9個都有信，唉

等埋下星期

N巴係咪你😂

幾個人share acc
你係J 巴 ?

唔係呀
你唔使擔心啦 pt咗 唔使驚

好啦，thanks ching

唉，應該都reject, 無pt無信

收到waiting list
有冇咩要注意？
往年收WL後派唔派得晒？
利申 未做pt

同埋封信有寫priority
都幾後下

我300中...係咪玩完...

我都未pt...

往年用到800

800派到幾時

食環處好難講

衞生幫用唔哂waiting 就出ad

兩年幾

都係300中， 唔介意等

但封信個waiting期都係去到2021
兩年幾咪岩岩新一輪招聘

想問做晒pt同bc 但入咗waiting ，係咪之後call 要做返多次pt同bc？

ching應該係原本316個批？

係呀

ching 點解唔入 俾人hold?